可能係好無人性 但我諗唔到方法了

經過尋晚全力攻埋大
應該有100-200個手足成功逃脫
但換黎既代價係咩
有過1000個手足喺出面被捕
好大機會大多數都會告暴動

當初點解要救埋大
其一係因為一方有難 百方支援
其二係好多前線都喺埋大入面
怕前線會一次過滅團

但我地尋日損失既前線數目
已經多過救到既人數
咁樣講可能好無同情心 好無人性

另外我想講既係
警犬仲有一招未出 - 請君入甕
佢可以一路沿埋大退守
比機會出面既前線埋到去埋大
當埋大手足衝出黎既時候
再收網

我係未諗到方法或者建議
但攻城真係唔可能亦唔可行
只係因為我地係手足 所以要救佢地
但現實上係不可能既任務

希望各位手足三思而後行
亦希望大家可以討論下有咩可行方法

唔止

走得大部份係精銳勇武

以我2所知唔止100-200人走到咁少

但可唔可以唔好放棄仲係入邊嘅手足

只可以入面手足打長期守城

賭黑警會唔會長期用1000-2000人包圍

佢地人數同防線減少

先有機會突圍而出

首先，還沒走的唔一定係手足，無人FC到。
不如建議，如果係手足，建議按連登巴打提議打悲情牌拍片出去，我相信和理非會日日夜夜逼爆百周年公園
果邊好多商業區無停工，咁攬炒法黑警唔包圍到好耐必會投降

今次係好機會攬炒尖沙咀東同成條彌敦道
唔好比手足白白被捕
和理非全面進場中午晚上快閃百周年大富豪噴水池

琴日大戰好多人俾人拉，我諗仲係入面既人要守城啦，睇下成個油尖旺封哂日日無生意可以捱到幾耐

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

同意
今次係好機會攬炒尖沙咀東同成條彌敦道
唔好比手足白白被捕
和理非全面進場中午晚上快閃百周年大富豪噴水池

我話比你地班風向各割蓆撚聽 就算比我地再揀多次我地都係會沖多次去poly 我地唔似你地班三毛為左錢咩人性都冇
手足為我地打生打死 就算明知會失敗我地都要比佢地知道我地唔會放棄佢地架

所以我哋一定要用盡方法去贏
唔好俾班五毛帶到運動失敗風向
輸咗就一定大把人要入去坐
我哋要個記住而家個政府本身就係非法
只要我哋定義佢係非法佢哋就係非法
唔需要跟佢果套維思
班狗話自己有權執法
我哋又一定要覺得佢哋有權?
佢哋只係一個靠武去維持既獨裁恐怖主義政府
我覺得要先大肆文宣將個政府既合法性打破
幫大家原本既有思維改一改先
班恐怖份子唔係咩拘捕執法
係恐怖襲擊
係非法禁錮